# Prueba con React Native
En este repositorio se encontrara ambas partes de la prueba tecnica planteada por almundo, tanto el Front-end como el Back-end, asi como tambien las respectivas instrucciones sobre como replicar la aplicacion en las maquinas locales.
